聽日如果係街見到大陸人....

大家同我聽住！聽日開始係街見到大陸人 即刻報警話見到大陸人冇自我隔離14日
報警又好乜都好
將大陸人趕翻去支那

守護香港 人人有責

.

應該好易認

你小心你個鄉音不改嘅老母都俾人cap埋呀